/ping           ([GET]) - pong
/post/<id>      ([GET]) - вызов поста с определенным id
/post           ([POST]) - указывание {"author": "xxx", "description": "xxx"} создает
пост
/post           ([GET]) - выводит все посты
/post/<id>      ([DELETE]) - удаляет коммент по его id
/post/<id>      ([PUT]) - при указании {"author": "xxx", "description": "xxx"}
может поменять содержимое поста при id
/comment        ([POST]) - при указании {"comment": "xxx", "author": "xxx",
"post_id": "xxx"}
создаст комментарий к определенному посту
/comment/<id>   ([DELETE]) - удаляет комментарий по id








id выставляются у комментов и постов по порядку, то есть при первом запросе
на созание поста
id будет 1, при втором - 2, и так далее
